想睇藍絲kol 有咩方法？

本身有個藍絲 FB acc
但睇既野好少
想睇藍絲YouTube channel
但又怕俾views佢地賺
有咩方法唔俾佢地賺又可以睇

不入虎穴，焉得虎子?

剩係睇死一邊資訊
同佢地有咩分別

Copy link and download

多1個半個人睇佢都唔會賺多幾多

仲有冇其他方法